無法阻病毒 豬嘴今次幫唔到手

原來豬咀係阻唔到病毒。

「豬嘴」主要係透過活性碳過濾空氣同氣體
當前面舊p100濾棉無到?

要加綿

抗爭者唔會唔知加綿，就會有用

明報

黨媒出口術將豬嘴妖魔化呀屌你老母

唔識用咪擋唔到lor

大半年都未知罐同棉分別係咩?
同埋豬嘴緊係阻唔到病毒
擋病毒係P100棉...
豬嘴只係一個比你用棉/濾罐嘅載體

佢個罐得活性炭

沈教授03年都有用豬咀啵

外科口罩都有機會漏氣，但係豬嘴同n95唔會。
最有用就不如外科口罩加封箱膠紙咁就萬無一失。
講到外科口罩咁勁，點解人哋做病毒研究嗰啲會用豬嘴？

on9

有n95 n99 n100
p95 p99同 p100最強filter

勁撚過晒你啲口罩啦

成撚日當人唔識用唔消毒，咁普通口罩都冇用啦

唔好做禁題黨啦屌
609xx 系列全都防到, 其他5系列先要加棉.

d左膠和理非成世人 摸都未摸過豬咀
然後喺度9up

60926/2000系列/7093 都有p100嘅功效隔到 99.97% 以上 0.3μm 直徑大的粒子。

如果大家唔care價錢 香港冇貨嘅時候 小妹可以幫大家買 俾返原價我okay了 大家要保重呀 香港仲未光復架

講真今次真係天佑義士
係場運動得到既知識成為今次保命技能

帶手套攞起舊磚都未搞得掂

太好心喇你，等佢哋自己學啦。上亞馬遜咩都有啦。

痴撚線
真係估唔到有一日會上網搵呢啲資料
屌你港共政府

郭家麒可能未摸過豬嘴

屌狗都口震啦

屌完仲要第一個走

放人放人放人
跟住走佬快過法拉利

走精面

岩 大家留命我地街頭再見！

好寫實

你乜撚野事？

連催淚氣體都開完美擋到
生化危機都係靠60926
小小病毒 擋唔到 靠嚇咩

沒有普選 唯有獨立

Good morning Sir!

咪9up la

明報你都信

f

拉

p100唔比寄

想買定

係賣哂

good morning lad

想企圖合理化鳩拉行為

其實豬嘴有好多種，買隻啱用既～thxz

我信阿祖堯醫生

60926面層P100黎嫁，抗爭咗大半年都未識

戇鳩垃圾傻閪和理非樓豬
豬嘴都未撚用過就收皮啦
衝出嚟柒

pull

報紙佬錯嘢都出得街

想問仲有邊到有豬咀買

有冇人知亞馬遜買大量豬咀會唔會俾海關扣起?

我想買呀 不過Amazon P100全部唔寄香港

其實而家最緊要係有醫護人員走出黎講一句戴豬咀係咪可以有效防護先。

又或者眾籌去蘋果出張頭版講豬咀防護。

唔需要誇大佢既功能(雖然確實好高防)，只要話佢同口罩同級或以上，咁就夠。

我就玩開模型噴油既，屋企無口罩，醫生/報紙都話呢隻 OK ，你咬我呀？

手拎30盒 7093，藍屍要就求我拉

60928可以？

左膠同和理非係同一樣野黎架原來?
我剩係知經濟/國際戰線同罷工就係和理非 左膠係狗
勇武同和理非唔係身份 係政治手段
你將勇武當成身份黎攞優越感笑和理非
知唔知肉酸
何況真係有做到野嗰d我未聽過啲口吻好似你咁柒
戴著個豬嘴離遠屌下狗跟著跑online做勇武cosplay就唔好笑人咁鳩肉酸

6000系列嘅都含有p100棉

60926 本身咪有P100囉，識唔識呀。。。

Tg:

60926本身有棉。。。

當敵人開始否決豬咀既時候
證明敵人開始留意研究呢樣產品
加上口罩全港已經去到瘋搶既地步
各位手足有能力請盡快一人一豬咀，買埋比屋企人

其本上 609xx 都可以，因為你唔係用緊佢濾毒既功能，只係用緊佢附送既 P100 濾棉。

由其他 post 得出既資料，其實理論上就算 TG 都係一樣，只不過 60923/60926 對應既氣體濾毒功能剛好對 TG 有效，所以前線先建議 60923/60926。後排其實主要係用 P100 既功能。

弱智樓主散播不實謠言

拉

明報
妖魔化戴豬嘴

算鳩數啦你
負責
行行企企嘅人 想彈出彈入喺度巧立明目，強行細分左膠、和理非，
需要分那麼細？

左膠詞源源起就係貶義地泛稱所有和理非
你地到19年想彈出彈入，唯有將和理非入面嘅豬隊友割做左膠，呢啲咪真正肉酸囉

不過又係嘅，你地至叻走精面
喺後排鬧完狗第一個閃

俾個post咁多人串未掂過豬咀 係度發爛詐

7093邊到有得買？

弱智
人哋美國條片，交啲人點樣搬一個高度傳染性嘅病人入去隔離房
嗰啲醫護人員咪又係高級版豬嘴
就係有個氣泵加濾綿係密封式保護裝

係白痴無睇3M個spec同使用指引

所以關鍵時刻亦教識香港人唔好迷信所謂專業人士
因為香港絕大多數專業人士既知識係窄到仆哂街

病毒粒子係0.1-0.3飛米wor...😑

全民豬嘴抗疫

武漢肺炎嘅冠狀病毒 Size 大約係 0.6μm
網上資料😐

有冇source？Thx

3M自己既文件

利申冇Fc

濾棉面頭防水？

最難trap係0.3μm

一般豬咀, (600X, 強國款式...) 是沒有 P100 濾棉
只有 6092X 或 其他高級產品會有
而 6092X "正常" 時間, 不是主流款式

所以, 郭醫生的說話, 是大部份時間正確

... 其他6系列....

8個月前, 又有幾多香港人摸過呢?

戴乜都無用
香港人，攬炒

唉

根據Business Insider

However, the coronavirus measures 0.12 microns in diameter.

根據PPTA
The 2019-nCoV is a large sized virus (approximately 120 nm in diameter)

真係擋到咩？

要防水7093會好啲，不過都貴啲

武漢肺炎病毒係0.12微米，可以google下（sor頭先打錯）

N95 8210都唔防水, 所以唔洗考慮太多, 夠用就得(唔包括高危場合)

如果p100都擋唔到，咁n95都擋唔到啦，講野

P>N>R
100>95>90
唔同你講啲英文字係咩，講數字都大過你啦

應該係 P>R>N ?

擋到飛抹應該可以啩？
佢再細冇塵埃都冇用？

好似係咪話本身工業用既n95係冇用
即係8210呀9010果堆

印象中見過 spec 有講過， 8210 一類所謂工業用 N95 都係微量防水，只係無預你好似醫護人員會兜口兜面直擊啫。

如果你比人兜面噴一野，就算用乜你都要返去沖涼啦。

好似話病毒可以透過空中嘅微型懸浮飛沫而存活（大概係咁）⋯⋯外科口罩就係防唔到呢樣

N95 係個 spec，無分工業馬完醫護用。

product 就有分，印象中所謂醫護用只係佢加強左防水，預防病人 d 體液正面噴埋黎。

去EBAY/モノタロウ

eBay，經集運嚟香港

要擋到呢個程度，你要既係 Breathing Apparatus … 即係氧氣樽。

啲生化服唔係就係咁着架咩⋯⋯

6092X罐,209X棉，同7093都可以

係 P>R>N

生化服又唔包豬咀既…

你見星加坡既供氣系統又唔同
非州既供應係統又唔同
你玩正壓同負壓已經兩回事啦。

P>R>N先岩

究竟防唔到到隻病毒架，有啲搶心

利申：買左

擔心

病毒要黐口水鼻涕，啲粒子平均都係0.3左右

防唔到嫁，義海價同你收

咁係咪冇左口水同鼻涕就無法存活？
病毒應該係不生不死嘅物體

買左就用啦，如果佢都幫你唔到，
你想帶氧氣樽出街？

不過如果你肯，記得叫我黎影張相留念。

正解，以前成日誤解口水咁大粒，只要唔係直噴落塊面其實好低風險，但原來計漏左，人地打乞嗤噴出黎個種jet出黎既飛沫，其實好輕好細，仲會空氣中懸浮，(你係強烈陽光下打個乞嗤就睇到)

呢d先係最毒

留喺屋企做全職廢青算

唔係
不過應該係比較脆弱，唔能夠單獨維持佢既功能。用"存活"比較易理解。

屌，又唔見有人問愛滋病點解唔可以響空氣長時間存活既…

應該話病毒其實係啲好脆弱嘅野，如果冇啲口水鼻涕包住佢
就咁一粒病毒直接係空氣或者比少少紫外線曬一陣就自己收皮

咁即係都係有機會重新activate

爛左就唔會重新 activate 啦…
你估真係三日後復活咩。

不過你有擔心，就盡量唔好出街了。

唉好啦，打機算

屌，而家可以耍廢就梗係耍廢啦…

放心，我都係重操故業姐

其實究竟有冇人識點消毒？

煮你老母流啦
豬咀要配咩款係個人選擇，不如話軍用防毒面具換啲垃圾filter都擋唔到CBRN，我咁講係少部份時間正確添
on撚99

可能鬼寫得差，想講個專家認為豬咀 濾罐得活性炭。

咁耐都未識

5n11得唔得

打錯字，係可能我寫得差

如果係空氣傳染
所有普通口罩都擋唔到病毒
你要用生化防護衣+氧氣樽

但依家係飛沫傳播
有N95/P100就一定夠做

可以既話，我寧願依世都未摸過

前線記者食左半年煙, 冇理由唔知豬咀點用. 編輯講大話, 將差佬見後生仔有豬咀就拉o既荒謬情況合理化

普通6000系列邊有棉，有就唔洗加棉頂TG啦

係難清潔同埋好焗
克服到就會好過N95

31號落order
今日出貨
經SF

7093 要 3月頭先到

咁緊係唔係當兜面噴一野啦，我係唔清楚了解濾棉有冇防水層姐

P100 濾棉本身阻隔病毒能力我唔懷疑，反而係外科口罩、N95 醫用口罩都有防水層先防到飛沫，咁究竟就咁濾棉係咪可以完全有效防止吸入飛沫？

如果飛沫係透過濾棉裡面結構直接阻隔過濾，咁係咪代表濾棉好快用完就要換？當然本身點樣可以妥善消毒濾棉外面而又唔會破壞纖維結構，都係個問題

白痴仔

6001-6006、6009要再加棉
60921-60926、60928、60929
Sor講得唔清楚

之前見過有 post 貼左張 spec ，3M 基本上都係輕微防水，如果係微量飛沫應該都 OK 既。

分享

隔離台灣CDC成份Q&A都好值得我地睇下，大家得閒花時間消化下，香港政府有份咁嘅Q&A講到N95 0.075±0.02 微米我切柒都得，我仲搵到美國CDC果份N95測試步驟，工業用途N95係可以正常戴出街防範武漢肺炎，不過如果係武漢肺炎帶菌者戴有排氣閥嘅工業用途N95口罩就有機會噴啲飛沬出嚟傳染其他人

Ｑ：N95口罩有沒有分醫療級或工業級？
Ａ：驗證之防塵口罩產品沒有此分類，就防護顆粒狀病菌、灰塵等目的而言看，通過驗證之防塵口罩並無分別。市場上有廠商將通過防塵口罩測試之口罩類型，去登錄外科口罩﹙Surgical mask，目的在防止醫護人員飛沫影響病人健康，因此決不會有排氣閥﹚，在區隔市場考量下，會使用不同名稱，因此就防塵目的而言，沒有所謂醫療級或工業級N95口罩分別。

Ｑ：SARS冠狀病毒粒徑那麼小可能被捕集？
Ａ：可以的，如前面所說明，防塵口罩有所謂最難捕集的微粒粒徑大小，這是因為微粒在氣流中的運動特性影響，防塵口罩主要材質是很細的不織布纖維，當微粒隨著氣流通過這些纖維周圍，若碰到纖維就被捕集下來，較大粒徑微粒較不容易隨氣流改變方向，捕集效率較高，當微粒粒徑小到一定程度，因為擴散作用及靜電作用，捕集效率也會上升。細小粒徑的微粒本身會有隨意震動的特性（擴散作用，就像有機蒸氣在靜止的教室前面，慢慢擴散到教室後面），再者微粒粒徑越小相同質量下會有更大的表面積，容易產生靜電，且在帶相同靜電電荷下，靜電力作用會更明顯，這二個擴散及靜電作用，對於越細小粒徑之微粒都越強烈，因此捕集效率都會增加。由於對於較大粒徑微粒及較小粒徑微粒都有特定作用，因此會有一個捕集效率最差的微粒粒徑，雖然SARS冠狀病毒粒徑就在這範圍，但也仍能被捕集下來。防塵口罩的功用在於防止SARS病毒藉由呼吸道的途徑傳播或造成感染，雖然根據相關資料指出：SARS病毒的直徑是80～140奈米﹙nm﹚（即0.08～0.14微米），以N95口罩而言，其具有95％以上的捕集效率，但需要提醒的是：SARS病毒在經由病患說話、咳嗽或打噴嚏而散布時，是會附著在粒徑較大之飛沫上，由於飛沫之大小遠大於濾材之最易穿透粒徑，因此反而更容易被口罩所捕集。

Reference
台灣CDC"醫護人員預防 SARS 防塵口罩選用技術問答集"

美國CDC果份N95測試步驟

唉，你地講既係唔同野，
60000 系列綜合罐 同
6000 系列濾毒罐

差左一個零

上面果位都話打搞錯咗
Anyway, 手足明就ok.

活性碳？
條友真係痴線架

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

生於亂世....

仲有末世要有既戰鬥意識 經驗

出頭版？到時$1000蚊一對罐就仆街了

咁你想比狗咬，定係買貴貨，二揀一…

推

邊到買

佢唔係p100, 得n95

n95唔夠做?

咁其實係咪買呢啲效果會更好？又唔會阻到講嘢
因為我有時出去做嘢8個鐘戴住60926唔放其實都幾辛苦

你有無望過幾錢？

關左膠乜事
又借機分化

佢依加專登拉埋一齊論借機分化

健康緊要定果雞幾野緊要？
萬零蚊真係可以產生到獨立過濾流動空氣清新機嘅效果
早知就一早買
戴咗7年60926因為有時勒住勒住真係戴到頭痛

咁你願意比又買到，filter 替換既問題都解決到的話，當然無問題。

郭醫生話現時未有方法可以令「豬嘴」重用時絕對清潔同安全，因此認為戴「豬嘴」係無用。

咁係唔安全而唔係無用啦，on9

夠

正想搵呢張圖

其實篇文個重點係
p100豬咀係work，你哋淨係識戴，但係唔識正確嘅除同清潔程序，反而會中招。
以前網上就已經講咗啦
樓主有無睇清楚篇文

你肯定你講緊頭 post 篇文？

想請問係唔係可以幫訂？

我check過我呢邊上網係有嘅 但我對於寄嘢呢啲唔係太熟 要問下人先 盡快答你

啱 我係紐西蘭賣20紐幣 ebay賣緊$4澳幣 仲要係發送自中國/香港/台灣。

日月神報你都信

其實集運可能好啲

借link 一用ok?

病毒係要依附係麈, 水, 飛沬先可以轉散出去。
咁樣應該要諗下麈, 飛沬可以去到幾細。
而唔係睇病毒幾細粒, 有錯請指點。

好唔該哂你！

你岩, 仲有6001-9, 但加蓋再補2系列既棉都防到95%以上了... 唔明邊忽無用, 未計7093

如果每日用完消毒嘅話一個可以用到幾耐左右？